林鄭:民間搞大三罷？笑話！老娘只會做一次，學野吖𡃁仔！

巴士業職工會聯盟
3小時

【巴職聯回應 2月3日政府防疫記者會】

香港政府的防疫措施至今仍落後於其他地方；直至今日傍晚的記者會，特首林鄭月娥繼續拒絕「全面封關」，只將人流集中經深圳灣口岸及港珠澳大橋口岸入境，新措施直接增加對巴士前線人員的威脅!

本聯盟認為，香港政府必須果斷執行「全面封關」，限制任何國藉的旅客經中國疫區入境來港，堵截隱性患者將武漢肺炎病毒輸入境內，從以確保醫療資源能應付本港的抗疫工作。

假如醫護界罷工未能打動政府「拒絕全面封關」之決定，就保障業界從業員健康及公眾利益著想；本聯盟將開展籌備緊急會員大會表決通過罷工 / 工業行動。

巴士業職工會聯盟
2020年2月3日

政治家

暫時未有野佢係做唔到

我覺得近代歷史冇政治家夠林鄭黎

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

咁撚煩，唔返啦！

又罷

我曾經以為香港呢d奴性咁重嘅地方搞唔到罷工
柒婆真係攬炒之母

不費吹灰之力，表演咁

港獨之母

幾順口

林鄭引導香港人邁向獨立

香港真係好耐無試過大罷工

[拋磚]與其約好幾時行動,不如約好幾時睇TG / 連登

支持

2020:香港大罷工

我

點解冇記者當面問淋病有冇黑工中肺炎？

香港人搞左8個月都未得 佢輕易就做到

的確 美國R爆頭咁多年都清除唔到台灣親支勢力
777半年搞掂

完美示範

功 不 可 沒

連同香港支派一齊連根清除

車尾燈都見唔到

又有

Meinhardt
有3個發燒
6/f john man's team
CHARLES HUNG（睇左醫生話流感）
Gordon Choi琴晚燒
Benny Wong發燒,岩岩走
John Man疑似發燒，剛走

真係箭無虛發

林鄭令我想起暗殺教室

Push

，一

加油！ ！ ！ 全港罷工接力賽！

接力無用，同時先有用

推呀！
全民三罷！

嗚呀！

費盡心力打撚醒你地